JJ插沙求救 裝裝下display deiver黑mon

是咁的 今日部電腦洗完機 想裝番display driver 裝裝下佢就黑撚咗mon 成部機死左 有冇人知點解
Display card型號係HD7850
有冇解決辦法

冇死右？

罰抄十次 咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗
可唔可以救咗我先

訓前一推
點解一駁display就load完底板畫面就黑mon 重新開番就話我唔正當關機

補番電腦資料
Cpu: i5 8400
底板 ： msi z370-A pro
Display card : gv r7850oc-2gd

可能係死ram?

一係就driver 唔相容